FIFA20 Ultimate Team討論區(10)

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

2
2

今集最勁係踢442？

Felipe Anderson呢啲實用型今晚開GAME係咪會再升？

仲有Lucas

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答:

13:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

14:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

15:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

派獎時間
SB：Mon 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆

BTW 真係搵唔到更多巴個FB PAGE

MOREFIFAFUT

Trytry 暫時咩都無

今集點刷loyalty

今年firminlo打cam 用唔用得過？

都無既

岩岩2700-2800入咗幾張sarabia
無乜錢炒卡買幾張試下算
每張如果去到4000左右就fatfat喇

60萬筆直 pogba+ben爺 定 son +ssisoko

打精選
入game傳左波就斷線quit
係咁重覆
好似係

pogba+ben爺
中場贏撚哂

應該要你po過嘢先搵到
依家真係搵唔到

祝你好運, 我3000入左10隻, 希望賺小小都好, 唔求多

我都搵唔到

100% son ssisoko

This?

你點搵架

係呀

search佢張圖係link

我都係咁話賺到少少都滿足

想問OTW IN PACK 係咪今晚1點

442玩cdm定cm好?

80k 諗住入盧卡斯 再賣幾張廢卡入安達臣
想問 開驚入 定 而家入 好

聽晚

de jong 86000 now
跌多陣就入

同問
唔知啲實用/貴野會未情況

第一次開季玩

今年好難講 EA access 加偷跑咁多
同上年好唔同

80k lucas好高位喎

Yes好撚勁

要擦loyalty 就唔好開始sb 打分住
用精選隊不停擦晒先

話說尋晚想用精選擦
系統話再打精選sb 既分會歸零
唯有用左sb refresh 輸左20場
我反正打唔晒

你地唔想蝕場數就未打前要擦晒先

要刷loyalty 點解要輸?
打上面精選第一個 佢可以重覆打 但只會計你第一次既分數
入場中圈開波 之後出去CHECK上網
再入GAME當斷線 但都計你刷左一場
不過呢個要多少少時間

回紅字巴打
你講呢個斷線方法係唔計輸
而我講既係精選隊重打既話你既分會歸零，即係你要放棄手上既分既問題

結合埋你意見，唔想蝕sb 打左既分又唔想計輸，咁就等monday reset 左分，就用精選隊disconnect 擦晒至開始打就最好

轉左成條西班牙窮撚後防

攻中 Kai 仔定brandt 好！？

我而家得80k
諗住入盧卡斯同安達臣
睇而家個市唔夠 所以想個開驚會唔會平d

更多爸，而家有 80 萬本，有咩高價貨入一二件推介貨等今晚一開 game 會升？

Son?

食咩chem

有無Werner 食評

鷹或者hunter

DR連極都係兩格...

點解我fifa去到7.幾GB 就話我無法下載？

Sam哥竟然唔係簡Ben

糾結 兩隻差唔多價

炒卡無得急屌前幾日70k panic sell左rashford
升到80k

英超右閘依加買定今晚先買

係...

姐係星期5 凌晨先開GAME?
做完D SBC 等埋OTW開

Game 唔知幾時開
但promo 就9成9 星期五6pm

Son屈機
同埋尋日lui哥話普巴冇上集咁好用

我琴晚都係咁刷 但無扣分 佢只係reset左你打挑戰隊果個分數記錄 唔係sb個分wo

有冇人知點解 下載到7GB幾就停咗 重down5次都係咁

聽日中午有冇機會panic sell?

mm 大會人上年已經好少炒得起....唔好諗喇

如果冠軍版入左次code 再問朋友拎個rare pack code入多次會唔會一星期有兩個rare pack

yes mm 炒唔起

有無巴打記得上年otw出左咩sbc

記憶中炒起過一兩次猁, 廢卡幾千蚊一隻

歐聯mm炒得起上集

係咪你個hdd唔夠位呀....

上年歐聯sbc好正

得隻fifa19

推 德甲前鋒

composure 太低了 我覺得

但係D歐聯卡面唔靚仔
今年係咪冇歐聯卡?

我又返黎啦!!!!

依家唔太洗理composure
有速度有射術已經好屈

80萬咁有米

你純粹想炒 入高價人賺唔到幾多

痴線 連左成個下畫都係兩格

勤力啲做sbc有回報

第一次出果年係炒到
今年真係冇晒

叫做係低過市價

同埋德甲st好似都無咩人簡

求巴打解答，唔該各位巴打先

想問下今集買coin boost d分係咪reset左去0?

應該有 仲有版權 唔會唔出

Son 馬列斯 盧卡斯呢啲分別食咩chem

80k以下 我會入手 岩岩100k走左轉

想問下打ut係咪無得用咪架？

你想同對面傾偈定屌9人

好似fdly先有
希望大家善用不推文回覆

both

唔該哂

邊d sbc需要loyalty

我成日見對面有插咪出現講野果個標誌 但冇聽到過真係講左d咩

advance個幾個

咁而家炒咩好，想短炒

60k 有咩好炒

60-80k全包
邊堆人填得過
請出招

who?

Out pack otw 實用金人

冇左旁述聲

諗緊做唔做pukki

早兩日抽到你就發啦

今年歐聯卡都冇左啦

未出姐

我一早砌完諗住玩一個月 宜家已經擺後備第二前鋒 唔係唔勁 但今集前場最好四腳先好用

咁我誤會左
重以為reset sb 大分

sbc 易做左冇野炒
好事黎唔駛搶人咁辛苦

有無人硬吹中左好野

futbin好離奇地有張areola藍卡 rating一樣但spd減1

琴日問到依家都冇人答.....
有冇巴打都係玩完一入game 街場就玩唔到？
卡左係連線Ea server 一個鐘都唔得....

用緊untrade Joelinton

點睇 Pepe?

留？

推

我愛SBC

點解so9今年咁平
有無食評

DLLM

岩岩100k都唔放？

留啦

啱啱snipe

慢
3sm

定係等聽朝panic sell

有冇人玩緊 係咪冇左講波聲

今年英超有邊幾隻top st

強貼留名

呢隻好難panic sell 得48小時 in pack

想買人砌隊應該幾時買

有同感 所以隻werner我都考慮緊轉走

更多巴90K入咩人炒好，古天奴加老山龍？

巴打們 我自己有咩心水 post左係facebook啦

你facebook係咩🤣

你幾時開左fb page

入左一堆 博佢出sbc

兩個sarabia

唔計其他野 單比if delaney同普金fabinho邊隻勁
fabinho untrade 唔放正選好似好曬

any link

Po條link 出黎啦

Sbc祭左佢

大家係咪用442？點set
我4231攻唔入咁

werner轉利雲o唔ok 我又驚唔夠快

呢隻game 守唔到多過攻唔入

可唔可以講埋幾多以下先好入

尋晚 成日有人問 打落FB好似好D

個價成日變 只可以大概

有冇人教下今集點防守

就咁寫名係無用，佢地要埋幾錢入，幾錢放，風險幾多，要hold幾耐，最好留埋account 你幫佢地搞

得閒D 我會解釋下點解要入

至少唔會好似delaney咁

拉舒成7皮幾8皮
值咩

Lui哥都咁講
可以棄普巴 入簡迪？

我會講自己入手價 你地再衡量下 追唔追

如果用概念球員砌定應該未計loyalty?

幾時放83-85啲實用人好
仲有if cars

唔講果句都講埋
真係好似成大班c9問財經專家買邊隻股票一般

岩岩Liberate HK位巴打 你中鉛中到pk

新開唔會搵到
用拎:

大家快d like同更多巴快d放tips就會俾人搵到

建議訂幾晚開live 谷like

vardy同jesus用邊個好

新手點搵錢好？買窮人陣都未買得齊

我想問今年刷忠誠度解SBC一定要打squad battle？

Totw1 肥料唔放住

Malen果D你覺得賺夠 想換馬都OK

實用人聽日開game 我可能走一轉

睇個價岩唔岩心水

聽日夜晚？

開live就不了 真係做Kol咩

我都做緊未開pack
Mane正啦 400k

想問電子版係咪今晚有得下載？？

唔係今晚咩？
83k入左2隻de jong

我都入左隻 望佢上返100K即走

應該話開左game

普巴幾時放好 唔放無錢入市

係咪今晚開game物價會升啲
聽晚otw就會跌到7彩
咁今晚用住平價人開game聽晚再換主力
係咪最好？

buy now都係15000

係我set20000 buy now25000

Otw唔係今晚開？

我都想入一隻mane 不過仲貴過簡迪同阿古獸

巴打，我有160k,一次過用晒買落隻sterling好，定買cam eriksen+ lm anderson 好求意見

今集刷loyal 唔同咗方法？
我之前係刷單機杯賽。宜家要打sb？

今年otw比舊年平均，伏既野少左，得3，4隻

個個就中個幾隻

我都想知 今晚開GAME 唔係應該今晚出

Why not
成個連登跟你搵食
你肯攪我幫你攪

肯攪實幫
只跟不幫

係咪今晚D普金卡都會升

我記得係寫27出，應該係凌晨一點出

西甲有無啲平平地大件夾抵食中場用
無乜錢買
攻中防中b2b都得
今集平sir同wass好唔好用？

今日凌晨會出sbc?

G chi 更多巴

攻中fekir幾正幾好撞 西甲法國中場

更多巴 fb係咩？

If Maddison 有冇人用緊 好唔好用

2萬幾中場大把啦

想問下如果唔夠默契 可以點樣升佢

買韋拿老母啦

佢雙4又唔慢又射射 好似唔錯

無得升

係咪今晚一開game嗰市會跌

430k入左隻兒子

今晚開驚洗唔洗重裝

諗緊賣左佢
用sane頂住先
再買多隻ddg，再upgrade 要eriksen

其實如果會玩ut係咪都係買終極版抵d
多2百幾蚊多24包rare gold pack?

算啦
rare gold player pack就有d睇頭
rare gold都唔荒抽到d乜
仲要分開3個月送

今晚開game?
如果宜家先買買邊個version好

個廿幾包野唔會中架啦
買終極版主要係想早三日打

終於見到

條友課左幾錢

咁快手

Cls

真課長冇十萬都搞唔掂

想問依家fitness bug fix 咗未？

做乜鳩

我都想知，上集1on1防守襟實正方一野拍埋去就會搶到個波...

今集係拍埋去 都可以俾人照過 一係就出咗腳失位...

封位 行住對面

係，d防守好似紙板咁，好彩我識攻入番佢波

畀佢炒6球 原來全球轉會收益第一

標準版 幾號玩得?

試過襟r1一個標，一個包先搶到個波

唔好意思想請教一下買coin boost果d EA 分今集係咪唔再用得？
謝謝

Areola點解咁貴

張if賓斯馬係咪有排先放得 如果唔係唯有用住佢先

施素高上撚到4萬

我十萬coin都冇

上集神龍，皇馬，法國
不過今集無咁神

更多巴，奧巴今晚放定聽晚好，想加D入兒子

想問下sb 嗰個totw 係咪係咁玩都會有points

開包都開到手軟啦屌
好撚戇鳩

Castro抽左50萬Fifa point都未做到全隊icon 呢條友課左幾多

可能人地買coins

直頭廢
換返David soria仲好

兩隻都差唔多 你想換馬 有咩所謂

有咩多人問既 我會直接打上去

想問用d人換sbc，係咪換完會無左？

緊係啦....

咁幾時放好，thanks

thank q

因為25古狗

玩西甲有咩平野係一定要買

係 要升級先有

Thx

你想換馬 都係一賣即刻買 聽晚同今晚無分別

你而家賣囉 即刻有得玩

新手一問 2200-2700 入左10隻Sarabia 有冇機搵返少少？

app 咋，未放工

新手想問下唔課金嗰方向係點玩？依家仲係成堆七十幾 最貴得隻施素高

做哂堆advance sbc

更多巴 想問幾時買人砌隊會平啲諗住砌隊250k德甲隊

夠錢入手Son了 有冇產前食評

OTW 一推 全部人抽pack果陣

痴線
1次SB嘅派彩
上集勁平
Ndombele幾$$$

施素高升到仆街

知唔知係今晚定聽晚

好 唔該巴打

千六萬Fifa points

上集得76,其實好用，我用左大半季上年

Milik 留做SBC定換3K $$好

其實大家防守用R3定R1轉人?
試用R3場場比人中出

D人係普遍貴左定係未正式開game？

想問ps4同pc嘅ut係一齊玩定分開？

就快12點 係咪要全部賣哂等跌

分開-3-

我r1多
R3成日錯人。。

難講啲
唔係咩超實用卡好難炒得起

唔係L1咩

個戇鳩位係邊

英超有咩平價龍門好用？

fahrmann

係

大家會用so9 or benzema

So9

禁實L2拍落佢到變左同佢一齊跳舞

其實每日上來同大家吹下水交流下
真係好開心

諗住賺返少少

on9位在我冇錢開

下體會左閘太廢
用邊隻下體會右閘/中堅 頂好

Herrera同thomas都ok

新手想問下施素高做咩升得咁緊要

Hello, 係我阿，係咪我輸0:4 嗰場？

otw係咪今晚出
唔知otw pepe會唔會貴好多

出左post 希望幫到大家

唔小心撳咗快速銷售有冇得救

Otw確實左時間未？

黑肉腸啲stat正

冇

Wljnaldum仲有冇得升

我覺得主要係因為son

但都係80分球員,炒到咁?

賣左乜

抽到Maddison if係咪盡快甩手要？

好晒精神
踢幾場dr集中守波 累過番成日工

and lucas

馬列斯定B.Silva

alaba 定 rou 勁

rou

b 打cam

semedo 越升越有
而家入唔入好呢....

咩料 廢金8k?

今他strength 係咪廢

今集

六尺最強box to box

我覺得返工辛苦d

真

B華轉馬列斯 算唔算upgrade

利申 兩隻都有

前者少少box to box
後者技術型

睇你踢法啱咩

而加抽中d 高rat又實用
Eg:witsel 係米要快手放

但係放工打好攰

係，好撚辛苦

休息下算

今集鏟一鏟就紅牌

我都好似同巴打你打過

好似係draft?

張b華蝕到喊
留嚟等高rate sbc搏升返算

今集好難賺錢 零課可以點搞

打下sb算

其實係唔係無人用綠燈射波 點解無人講手掣唔震 定得我唔震 我去返fifa19試左 綠燈時仲識震

今集d電腦防守好似弱智咁樣

今集電腦係唔會幫你守
要手控

係 由人爆 今集可以由中場爆到未

有無人UT係咁斷，我一換陣就斷

要靠自己守

邊兩隻打st好
淨低個隻打rm

撞到個上集長期E1 既香港人
洗唔洗請我睇full replay
不過係燥既仲留係撞到我既division
和波我仲要扣分
睇黎今集game play 好多人要重新適應

B silva st rm都打唔到...
打cam就得

5:0 應該唔係你 我全阿根廷

打dr 同 sb
我都係0課0炒卡

係
今集難玩到傻

想問下標準版 幾點玩得

下世啦

呢個名大把人用

最慘係冇呢到d巴打咁識炒卡
連少少都唔識 巴打有冇心得教下路

De jong又就黎10皮 好和味

炒兩轉

其實唔係話難打
但要集中同有耐性去做波
防守要控人 一路蟹步防守

爽快度就無乜
但玩落gameplay係可以接受
只係之前 d fifa太彈彈波太快

不過gameplay 1 2個月都會執1次
累就打下sb算

可以試下搵D熱門波衫黎買 利阿曼皇巴呢類

好多人會平放幾百

其實一件賣都幾千

Freehk

想問下fut app 同ps4 係咪唔可以一齊開？

有冇人覺得隻game delay?
打sb 都可以1-2 先有反應，d人又郁到奇奇怪怪咁，仲衰過19果時

利申上網含 1000m

呢集打sb都唔係輕鬆
電腦場場左右翼放狗

睇個勢似有得再上 要等改max price

意甲 77lukaku好好用
點解冇人提

唔覺

開波滿氣係bug定係今年改咗

重有成萬exp先到下pack

新一集冇左個no touch dribble?定轉左制

今集單刀都唔識入
上集埋門輕輕禁一下O就得
今集巴打門點入單刀

新手一問 OTW係咪今晚12點有得抽？

從來無見過一張卡咁樣
好想入又怕再跌返

Battle世界級都唔夠打

今版紅牌真係好鳩
又唔係單刀 又唔係後剷 就咁剷一下就直紅我條友

咁多位師兄，小弟新手上路，買左VVD版本，想問下佢送果D禮物係咪未開始派？因為入game唔見有，租借icon都唔見...

有啦喎一入去就有喎

仲唔夠好咩

Me too

連登答案：買過d後備

點解依一刻玩唔到sbc任嘅。。

我無打過draft 阿，可能巴打認錯

普巴個位哂咗
用嚟買son仲好
Lucas落返去ram

但fabino 防守好過pogba
son400k cls

想問下OTW幾點入PACK

前鋒你覺得可以買邊個

我意思係賣普巴換son
同埋4222嘅cam其實似翼多d架
錦龍唔適合打依個位

想問普通數碼版係咪今晚12點可以DL

Son
Son+阿古已經屈機啦
Lucas落返一格

屌， 我連drag back都成日出唔到，d sbc又成日bug㩒唔到入去要出ut 再入，淨係我會咁？

今集做得好撚差

屌，又話唔打20

大力臣打cam kdb打cm
另一隻cm 係咪買邊爐
budget 200k左右

想問下d數值唔太高既閘位
好似shaw,hernandez,mbabu呢d
等27號開始係咪會大跌價？
我好唔好趁依家仲賣到幾k放咗先？

diu

仲有1粒鐘就玩得

咁忍得
真漢子

sam gor 原來買左普通版

究竟德甲potm幾時出

同你互插完 今集算好玩左

冇計啦

入左code未

係呀
同fd夾，條仆街要買普通版

emmm
唔係好捨得賣pogba
firmino 個位可以換邊個

同唔同我互插
要練吓點玩

451入場 換sandro就全full chem

sissoko同allan 掃晒 超勁

咁快已經80萬

有無人試過無左旁述把聲？

西甲CDM用邊隻好?
家下用緊馬體會個掃把頭THOMAS
如果UPDATA係買VIDAL? 唔想用佢有冇咩選擇?

等埋你 整場

入左

重開game

入場轉返4222

我買左數位VVD版 條code點拎?

西甲CDM嚟講Thomas同Vidal經已係最top,你可以試埋卡斯米路嘅，不過我用落相當麻麻

上限好似十皮， 9皮入都已經冇乜肉食

SAM哥，阿古路勁?

有冇dybala 食評

未識玩，唔好炒我
Btw係咪仲有fitness bug？

anderson 我有
咁好啦
但係我想講lucas好快mo氣

yes

有冇if arnold食評？

雖然慢咗，但都一定勁啦

好

wl先會炒起

應該好快會fix 所有有利玩家既bug ea係唔會坐視不理

所以依家入黎炒

入左10隻Sarabia 幾時放好？

睇左更多巴個FB話低價META卡星期六前放，
單比利、施索高、勞卡斯算唔算低價?

reus, wistel 依加想自用應唔應該入手
定係等埋呢個weekend 先

唔算啦 講緊幾千到萬幾果D

下星期打WL會貴

talisca真係好好用 夾住保連奴好正

有無人都有呢個問題
其他聲都有 係無左旁述

唔該更多打
跟你入左堆35k Ben Yedder
希望執到D

Rb
Odriozola轉
Semedo
Carvajah

Lb
Gaya轉
Telles
Mendy

有無必要/會唔會勁啲 利申0課

打4222想換中間四隻 有咩介紹 budget 50k

用緊loan Saint-Maximin....
我終於明佢點解值咁貴

想問 今集 平平地整隊波
玩邊個聯賽 儲錢先比較好
唔該

跟唔到更多巴 de jong火箭咁上到max

唔打，做下hybrid 咋，做晒無好野即棄

死仆街上年靠fifa 賺咁多都咁度叔

係手制插線聽

係咪有manager bug
自己個manager做左球證

個gameplay好難頂

想問下西甲有無西班牙籍既box to box中場介紹？

咩bug

應該得saul

拉傑迪

領隊卡係咪要金色先有合約加乘？

ea access係咪冇信用卡就唔買得

我好lost呀
唔知keep定放好

標準答案qs

分分鐘十皮都唔得

十皮 緊係唔得

求廢明奴食評

數位有冇code

如果唔係買coin 十皮美金都怕臭手唔中

想問幾點出otw

我好鍾意拉傑迪但佢好難連到德甲

全能 好好用

Kramaric

張if賓斯馬留定放好

QS

終於玩得

今個星期係咪無else

忍得好辛苦，打咩好呢

買coin 都起碼要幾皮

賓周馬打CAM又幾好用

張Fekir我放左幾次, 今朝14250 執到, 頭先又升到18500又放左
而家d卡好似全面升左咁

想收vvd code

又平又易用

今星期係咪無wl

幾錢收？

拖舟版卡包幾時派

唔係每逢星期1咩

felipe anderson真係好好用唔怪得個價咁硬

一陣出mm會跌 睇路

4231 cam
前面 arnautovic
lam carrasco
ram hulk

窮撚支超鋒線

why
自己有 唔覺得好用

SAUL/RAKITIC/VIDAL邊隻好?
另一隻CM係THOMAS

前面用teixera
右面可以用676

我燃全能 好燃好用

一樣 覺得唔夠快

一樣 覺得麻麻地

左面有乜推介

VIDAL啦

由23號開始都開唔到
有冇人知點解
重酬

留啲包幾時抽好

尼馬

有冇人覺得今集d人唔郁 進攻時中場唔上 真係企係度睇 有時攻中推住波 隔離左右中場唔會follow 一係焗向前俾 一係dup返轉頭傳後

英超左路最勁mane
之後已經係安達臣啦

求英超lw

我仲係開唔到app

ingame開唔開到先

個十二碼好撚難射
有沒教學

未打夠場數掛

西甲起手前鋒同中場有咩揀 得幾千budget

咁樣喎

儲多少少
morales

好似變左TIMED FINISHING

識貨

你問得應該重dl都係咁啦
會唔會係個app唔支援你部機
不如試下問ea

前鋒用住哥狗先...千幾蚊有....
中場用住干SIR先...二千幾有....

電腦全部都開唔到
有冇買coins web 我去問嗰度啲客服仲好過

唔知
我唔買coins淨課金

雜牌軍應該點好

Mendy 仲貴過細路

cam muniain 好扭得
wass hector herrera kondogbia cm/cam
portu dabbur munir gameiro ST

今集龍門係咪改勁左
出迎好撚勁 單刀都成日唔入

想問下點解PS4版本入唔到game
佢話無法下載
禁番最新資訊到睇
佢話我與伺服器的連線被切斷
我重down左一次都係咁

想問下巴打啱啱中左普金 benzema 留定放好
見到依兩日跌左好多
利申新手

仲有SANE喎..

mane sane 都買唔起

有無巴打用緊4312

英超有咩平龍推介
依家用緊賓科士打成日接唔實個波俾人執雞

ndidi平靚正

如果我用按鍵精靈 幫手執平貨會唔會bam

係咪準時一點出otw?

Not today

應該唔會
但會強行logout 你

英超窮人防中恩物 高快硬

soft ban

一點冇野做？

mm呀

安達匠勁過SANE啦

然後面對面交失波

Mm我慣左最後兩日砌

有冇人停左係安裝進行中果到？ 我12點裝到而家 ,停左係82%

Market唔會呃人

拉傑迪唔係西人

我有時買人買太快太多
同埋係咁search 都會彈

好似出埋句買話我似bot 交易
re login 無任何ban

左路交屁 之後sane 之後Anderson

吹到

loan過7場安達匠 又快又好扭 sane應該係玩爆底線

紐卡素隻左翼幾好

Sam gor GG

gg

冇咁誇張 你要佢湯穿咁放直線就當然難

D PACKS 係咪留OTW 抽好D

鳩跑有bernard/賴恩費沙/普列錫
轉位打前鋒有狼隊jota

更多巴，你全中

MM pack 垃圾到暈

新手想問下web app個transfer market 鎖咗
點樣先可以開到

全中 買波買咩

土超銀卡可能炒得起

第一次玩UT請問有咩搵錢大法

EA做市

有冇人好delay

全銀
Cls

有土超銀卡 可以放 成堆人幾千掃緊

傻鳩先做 賣哂佢好過

5000一隻賣左3隻 係咪蝕左

應該仲有得升

on9 mm包咁撚廢，不撚做了

有張 untrade

我都係 正一仆街黎

係 鬼佬係on9 2皮做一個MM都照做

掛左1小時由佢睇下賣到幾多

應該幾時放最高

我發覺一路打DR一路聽啤梨晚報一啲都唔會緊張
個氣氛放鬆好多

有untrade先捨得做

咁快賣出？

賣哂喇

Fuck 早兩日用啲土超銀卡去做sbc

有3隻土超銀卡 擺返1個鐘睇下先

我有兩張岩岩好 賣俾鬼佬算

鬼佬好有自信 佢博個機會中好野姐

原來我果張都放咗了 仲有兩張rare等接

你幾錢

亞洲人比較保守 慳家

點解搵極都無對手
rival draft都係

巴打d幾

d7

D5 啲人已經好勁上集都上到d2-d3

好啦 搵唔到對手，ea都想我訓

5000 buy now
Rare就8000 buy now 不過睇黎set得太高哈哈

D人未上哂去姐

今年無左單機division?

有冇人同我一樣 手機用唔到轉會 但Ps4用到？ 求解決
（利申）上年已經比Ea封左轉會市場

鳩放白銀都有人收

岩岩打左場終極級sb黑到離晒譜
贏緊2球 球證補上補 until 電腦 score
挨到12碼射贏左 佢同我fifa錯誤 彈game
計我輸3球

成日落唔到bid

數位版點拎vvd code

強烈推介portu同wakaso
兩條友幾舊水有交易
用落好靈活我upgrade隊波都唔捨得換走佢兩個

啲objectives真係亂尻黎 Salah 15lv先有loan

我有2張
輕鬆做

更多巴 我有隻b silva 係咪早走早著

我覺得係 賣啦

B silva都跌

屌 打draft啲人好撚勁
上集淨係試過一次三勝

土超銀卡放兩張 各6500 比人秒
普銀卡

今日d人好似明顯弱咗
應該係因為正式開game

MM出多60K炒下卡

死ser?

EA ser真係驚
仆街又死ser

入唔到app

死ser 有咩好執

屌死ser

on 9 ea

執唔到平貨

打緊SB會唔會無左啲分

打完定位賽.....竟然去咗D5

D5 都幾勁
可能好多人未上

好好用 除左無防守 咩都係平均線上

psn 連左既ea ac
可以點解除用新一個...

正式版開game就死ser

好撚廢
搞掂未

之前都係諗住D8-D7咁上下

好撚on o

我down 都未down 到 ea on9

玩緊喎

10.5k 執左隻if lb

Eng

做咩下體會隻Herrera會無哂貨

屌 見到人地950 bid到9000野

無得wor

屌你老母 俾我執少少都好啦ea

做mm 中，好彩d 運都衰唔哂

點解你玩倒 ps4???

土超銀斷哂貨

打SB又有劇本 12碼唔入 單刀唔入 單刀中柱3次dllm

咩係mn?

乜撚都睇唔到

sbc

又han又彈咁

Ea關左轉會市場?

死ser

德甲龍除左扭亞邊隻勁
用緊pavlenka

玩到咩

建議大家趁亂 睇可唔可以bid到平野 我好似700 bid左隻8-9000既野

EA咁樣同港共關港交所有咩分別 造市仆街

好似5k bid左vidal返黎

放貴價貨嗰啲比佢玩死

幾時有otw

5300 買左隻ben 爺

bid緊sane bid唔到 但無啦啦冇左十幾萬 貪心的小狗

240000bid到基沙文

burki

唔好用萊比錫個gk 好撚廢

好似正常返了

冇嘢玩lu
鳩bid左堆土超銀卡即刻放返出去

執左2隻koke

巴打課完金 係咪依家係開包既好時機

12k 買左基沙文
7k 買左偉利安
25k 買左曼城個龍

圖呢

聽晚otw

...

App
定ps4
仲係上唔到

Griezmann 唔係min price都27.8k咩

本身電話佬qs價都要28k
點可能12k...

12m都爽啦

650買左牙朗

仆街 我比ea食撚左兩張卡
放售完轉會清單又冇 球會又冇

大家留意一下 買左既人係0 又唔俾放入會

再入過睇下會唔會係unassign嗰度

1000買左比利

死完ser? 入撚左好耐仲未入到

屌 冇
一張係啱啱bid返黎
另一張係琴晚既Delaney
明明話放售成功
去轉會清單就唔見左

上年我入ps4 㩒全部扔上transfer list 之後再入返去transfer target 張卡就出返黎

佢唔俾我扔上transfer list

試下是但bid張野再扔

想問吓prime icon幾時出？好似得middle同baby咁嘅

Fifa官網有時間表

Concept squad 冇咗？
用來做sbc

Sissoko 真係幾癲

用緊 防守又見到佢 進攻又見到佢

模組係咪撞得散人？

痴鳩線 射足全埸一粒都入唔到

有冇高手可以幫手睇下依隊掂唔掂

你入場轉咩陣

c wa 25古呢d打fifa禁用 如果唔係有愛嘅話

古打cam位還好 silva就真係難d用落手

Market壞左？
冇啦啦唔比我用

同問

真係壞左
佢出左通告

咁易閪...

熟悉既ea。。

今集第一次轉玩西甲
100k budget 想upgrade 下
陣式其實都未知今集邊個好
求指教

咁多巴，點先可以解鎖，之前都好哋哋，啱啱訓醒就見到咁

壤左 ea應該整緊 做做下sbc先黎壞

semedo dembele lenglet
利申 巴狗

咁中場好似話要換埋de john喎

lenglet semedo同fdj今年都好實用 唔係巴都值得買
丹我覺得而家個價唔值

有冇人app 個tansfer market入唔到

尋晚56k買左dembele

收到，thanks

我入場打41212（2） 有大約130k 可以用 請問中前場可以點執好少少？ 用落aouar 同拿卡總好似差少少野咁

雙5星真係好好用
雖然我都覺唔算值，但再上既靈活右翼已經上到美斯

我用落好似麻麻
有場高波佢全部唔識接一味打手鎚

暫時打左四十幾場全world class
已經好過上集好多 上集第一個禮拜玩到爆晒粗

巴打西甲用咩龍？
感覺古圖麻麻

今集帶波好似好易甩

個2000分打到出年

唔知係咁岩定點，打SB有十二碼
電腦個龍會做個假動作（左或右）
到時射返另一邊就得

但佢啲劇本真係好劇本

勁果兩隊我會用返正選打
另外兩隊用二隊
暫時劇本影響唔大

沙拿任
我重有成萬四exp先攞到隻租
點解唔係利雲先

大家覺得有咩skill moves 實用？

係，左右任我行。
我用來連 加美路

熔斷機制
共產黨殺到黎 港九新界無得避

d4 d人都咁鬼勁

個market lock左既

俾個參考你 抽左24000最貴cancelo
其實等淘寶係最實際

technical issue

36000得基沙文 史達寧
當然仲有d廢黑卡

大家傳中有冇人前波後既問題
空哂都頂唔到 永遠走快一步
定係我出波既時間唔好
打左30場都冇用過頭入波

屌佢 ea真係侮街黎
咁樣死market 琴晚死死地已經係咁搵平價起標既中高位金卡黎bit
搵左幾次就唔比我搵
跟住見到d人就話好平咁執到順野 1隻都賺幾皮

下 咁都唔值？
5/5又夠快又射到下波
6皮野抵到爛啦
呢個數值如果係英超應該過左10皮

岩岩開驚基本上最勁既人都係d4
點會唔勁

想問下終極版隻otw 係咪聽日派

尋晚臨訓打場俾人炒5球
俾人用尼馬舞到投降

經常

過coins

對左場半icon + 朗 已經

清 係我黎既

if古天奴可好唔好用

好撚廢膠到
有冇其他西甲龍好推介

market開返未

Advanced sbc futbin第一個

大家會傾向用442定4222多d

係未呢隊 我名係HKG

問埋大家有咩位補強20000蚊 定打住先

英超 20000蚊升唔到啲乜

Sommer

未有WL真係好難快速補強

陽左通告，壞左嘛

gulacsi
我自己未必會揀neuer
d數值去晒kicking

買返d用得嘅中堅（gomes/papa/bailey）先
中場用fred都ok 最緊要快同h/h
龍試下norwich 個fahmann

Sommer 會唔會太矮
咁gulacsi定burki勁d

4222
442好似扯唔起咁

可炒唔可用
幾時有意大利嘢睇

補強荷包再課金

我見gulacsi高2吋
所以揀左佢
冇用過burki對比唔到

上集比人sm地波，矮撚打龍都唔建議

咁炒下卡 儲下錢先

burki對過，成日上身

我成日同唔同人跳

點解唔用葡超，d人起手尼講，好勁wo

用緊矮龍 Navas so far so good

因為已經勁過上集大部份龍 未有失望感覺

決定左一係唔換 一換就換高能力既人

其實呢段時間係咪都比人炒 求其執隊平英超用住先好過

Pavlenka有招用腳救波 可以當窮人版ddg用

頭兩個禮拜keep住俾人用勁卡屌
炒起低rate實用卡
又冇咗ea catalogue coin boost

完全係引人課

100k budget 有冇其他更好建議

咁仆街啦，untrade嚟，一開game就做得個啲垃圾sbc送

琴日終於4萬9入左隻Witsel
好撚屈，搶波勁 hold到波 比到波
好全能

開驚玩住先都得嘅
夾下中超d粉皮囉
啱曬佢

rw dembele

識貨，可惜我唔係玩法甲

張if cam又唔係lw
應該ok喎

其實if coutinho ok勁 cam位嚟講僅次reus

條片係我同佢跳 應該係wesley 跳入埋波

如果係咁連換都慳返

100k budget up左丹應該唔夠其他位

今年想玩意假，唔想玩德甲，上年玩過

不過其實我係驚其他跌價先用呢隻

拿華斯真係唔錯
反應好快 有時以為輸硬都比佢救到
不過今集龍門改勁左 好難比較

用到就得啦
另外2隻都係7k幾姐又唔係貴
不過勁好多就另計
數字就差唔多所以拎上黎問問大家姐

另外邊隻龍有save with feet

意假右閘好弱

lloirs untrade, 夾硬入隊定放棄佢好
其他位置是咪都無咩選擇， alaba 轉左 roussilion

Ccc尼同龍馬邊個好
Sbc要食隻施利古順便換人

好矮咩
除左我自己控cb 派膠比人單刀外 都冇乜野特別差

年年都忍唔住
但抽完垃圾又想棄

集集啲gameplay 都唔同

得 1 2 隻80右閘

有辦法既
hybrid dembele+semedo就得

transfer仲未搞店？

今集有雙重防線
神龍
門柱

100k budget 買艾歷臣定費明奴好？

轉會市場死撚咗？

呢集迪迪跌到得番89
英超門將來講 邊個最勁
如果夾chem lorries 係咪都用得過？

好想買
用左啲錢買Kai 仔
唔夠錢買witsel
不過Kai仔都好用 好靈活

拖丹版送果張OTW今晚派嗎

我盡左力。

我個pukki頭場入左兩球
之後5場隱撚左形 屌

冇左個market返工有乜樂趣

比多少少系列

閘係咪睇速度優先過數值？

前鋒換rodrigo

50k 換咩位好？

唔介意三星腳都可以

一入game有啲掣會錯位/冇反應 有冇人都係咁

咁快有60萬？

原地將個波左右腳踢來踢去果招點用

咁要執好多位

點禁，L1、方向下？

89kaka有冇食評？

L2先岩，L2、方向下？

今集自己控人去頂會易入D

PERISIC好唔好用

Market係咪死左

唔該哂上面啲巴打先 我用開3個進攻球員 未知識唔識用你地個陣 尤其是4222
我再睇睇先

打緊法甲前鋒用緊Moussa Dembele
覺得佢身位好屎, 想之後轉用迪比
但呢度個個都吹到賓耶達咁勁
係咪真係咁勁?
有無人有迪比食評

有冇同一問題？

法甲dembele我都用過，垃圾黎

ben yedder可以玩扭扭樂，左右腳5星
有埋少少交波

咁快問icon食評
玩唔起住呀巴打

英超rw 馬列斯 bcwa willian 點排 定係仲有其他

李察利臣感覺用落好慢

比比好似幾勁

我覺得有 kante就打多個中場中就夠哂數

其實集集唔同都幾好丫 起碼feel到係一隻新game 唔單單update d卡

Dembele真係俾人一拍就跌
唔係唔想用Ben Yedder, 但好貴

70000買隻83又好似好貴咁

4222同4231闊我都打到屎咁 可能唔係好識點set
反而41212同4141我用得上手啲 所以可能我會夾2隻進攻好啲既cm

應該係佢balance低

試下用加美路

紐記右翼可以試下 好好用

更多巴 今期mm 送pack 抵唔抵做

法甲我咁組 對住英超功課隊都夠做 個if前鋒比想像中好用

更多巴一開fb page
第二日就做低左成個market

笑撚死

實抵做10000幾蚊有4個pack

追唔切post,個page叫咩名?

求救

都係開左波 dr ranking w3d2
隻泰利斯卡好好用 一陣買埋保叔

玩咗兩日都未開到 app 個transfer market
想問下點解

因為要7日

唔該巴打

呢隊法甲點執好

Web app入到但係手機app入唔到

Herrera轉gueye felipe轉kimpembe marquinhos

一直都入到但Market關閉

D pack就廢廢地

不過前期易回本 有untrade 土超抵做

全部食炒價就要諗諗

兩張土超都過萬

我手機app入唔到

Delete再download都唔得

我嗰隊

咁怪... 我又無問題

Transfer market死左？

d人隻隻都跌 諗住入隻icon保值

英超ST有邊隻勁?

son

我都係

如果想玩迪比同ben sir 後面hybird 德甲 除咗上面仲方法有冇計？ 英超後防有d貴

拖丹版otw pack今晚送?

今晚多左人抽包 唔係otw既金卡會升定跌?

巴打隻mends點？ 防守ok?

首先要market整返

估計有排整

兩個cb 都6尺5好撚勁

你當自己係課金抽pack果班，抽完你會用d錢買咩人？ 咁就知會升定跌

Chilwell好唔好用？

起步慢
btw試下konate
6呎4+快

我係

yes Konate 好抵玩

入唔到隊

想問德甲攻中Brandt 定Havertz 好用d

No

Mandy果D又太貴

點會 你右邊隻中堅換左Konate 咪得囉

兩個都唔勁 最後轉左cavani 玩first time

咁咪8 chem囉

想問下今集入比賽轉陣係咪唔影響能力

法甲有冇rabiot 個類既全能中場 又高大

左邊 sor

cavani 不了

傳波好易失wo超唔慣

應該up kai 仔定witsel 先好?
兩個位本身用緊volland 同eggstein

帶波都係
好離腳

無錢玩其他 ben yedder 一隻都夠買起我成隊

Drag to drag?

今集好奇怪 場場都起碼6-7球入波

唔知係咪work rate問題 扔佢打防中唔會自動埋身 我in game 搵佢打閘 推meunier 打防中效果仲好 起碼模組贏晒

防中我諗住gueye 法甲搵唔到rabiot既高大中場先諗住入mends

垃圾黎唔好用

隻Son 真係好on9.......

成隊冇個高姐

迪比好唔好用？
想買一隻
用緊Moussa Dembele

Volland 打正前 應該唔同位
我自己有用volland 同Kai
如果中場唔夠硬度就入左witsel 先
Kai仔雖則唔同位 若打442 但改佢做CF 打假9
配volland 都唔錯 依個係我個人既玩法同見解姐 希望有其他巴打指點你

另外就係如果唔夠錢，gotze絕對可以玩住先 又平算實用

hehe已經最似

係，比佢屈左幾球

上utube 睇skill move tutorial

我都係
是否全世界都係？

空哂都撻頭
龍都唔中

有入隊

唔係講笑 里爾個374好好用，雖然得75但用上手好用，跑足成場又H/H

有冇巴打知打親online永遠都係紅/黃bar可以點搞明明上集玩我都係經常5格綠bar 冇改過任何上網setting

上年拜仁？

琴晚空龍頂上天都試過

係proclub到都check埋 永遠都話唔建議連中亞server

勤力撚

尋晚有得鳩snipe

頭鎚係廢今集

好燃悶呀
要做MM留包今晚抽呀

talisca真係好屈

我正前用緊Ben yeddar
volland 射波好勁 但其他都差d
我夠錢入 Kai 但未夠錢入witsel 比d If 擲住左舊錢
隻防中用緊82 Delaney + Egg
Delaney 好勁 但egg差少少
Havertz 用落感覺如何

見佢passing 咁低skip左

琴日聽爸打講話Vidal好J
入完用落發覺唔錯, 打CDM應該食咩卡好 Anchor?

用緊hehe
守轉攻唔差, 靈活度唔錯
好少甩波

送otw未

我用delaney好廢又頓

垃圾ea，第一日正式就死，年年搵咁多就請多兩個IT啦

都未出otw promo 送乜野
張卡都未係隻game有得抽

用落會唔會好慢

尋晚見好價放左d人，而家冇右閘冇左翼，
幾時先整好market
打唔到rival了

係咩
好覺得守波同轉守為攻都唔錯wo 可能係我用佢同egg 對比先覺得佢勁

咁ea話27號送嘅

一係人前波後
一係撻頭
一頂得靚就比龍門神救

用佢IF幾好

起碼都要出promo先有
英國時間27號出otw promo

if 好貴

廢得太緊要 都唔係向人斬既

中柱你都無講

俾人爆甩唔好諗住追返, 但佢D企位係唔錯 閘倒幾多波

地波又俾後衛截到

德國人頭鎚 玩咁耐未入過頭鎚

唔會係香港27號

-6中左隻IF 88 T SILVA...一路插緊水，應該幾時放?

又未去到

早放啦，今晚啲人抽otw 到時跌就跌硬咖喇

上年後期變左玩直Bang 近柱，5星腳變咗無咁重要，依家又玩返燙遠柱，5星腳又再次抬頭

IF Delaney 好勁，打防中有前有後有身位

左腳射到澎澎聲

比佢入左禁區死8成
OP左

Ben yedder如何，我依家用緊cavani，想轉ben

而家我用DC9 就算4星腳都好
入到禁區 是但推一下 就射得 左腳射遠柱都乒好多
好想知用son 仲要快咁撚多 5星腳射成點

FF緊利雲SBC佢可能會有用

呢隻真係勁, 上年張黑卡用左大半季...係balance弱打到季中唔夠D ICON黎....

shadow 另外我用卻奧斯加占士幾正

食咩chem好？

Sbc利雲同If T Silva一樣加得個一分 貴就貴一節

啱啱down左app嗰個 但佢話你的帳號還未能進入網頁應用程式轉會市場 係咪因為market停左

依家有無巴打賣coins
第二次玩
以前見有巴打賣coins

好用 左右開弓 又靈活

唔係好明呀巴打

屌究竟搞幾耐個market

我未砌好隊 後備入出嚟都幾勁 快就唔使講 幾ban得

巴打接受倒慢人喎睇黎... 我會想買Fekir 起碼唔係太慢
Shadow卡太貴 唔係好快入...

我個時食deadeye

我都用緊kroos+james
今集傳波級數明顯有分別，後上一流
James用落無咁慢

我覺得兩個人啲分同普金差唔多 但個價錢就貴幾倍 冇愛真係唔會做利雲/買IF

我都覺今集傳波數據有分別

好悶 想課
搵人打醒我

真 唔慢 kroo較穿過後衛係幾好

請問買VVD數位版條code可以係邊到見到?

james打攻中後上好正

零課100萬transfer profit ,你有冇信心抽到?

尋日一開始有8萬，依家6萬唔夠

唔好期望咁高 可能兩三pack都未必有一個靚walkout

轉會市場無法使用？
得我一個定點

普巴好似講到好差咁，我用落又幾滿意，都閘到好多波

應該係施素高性價比大高

受真人影響，不了

停唔停到波, 我打法要前鋒停到波先得

三星腳，有冇食評

唔止頭鎚
執親雞都中柱
唔知係琴晚中script 定真係咁難執

琴晚打sb
對面銅卡55嘅龍撲咗8球
有時打咗陣就feel到唔對路
預咗嗰場會輸梗

上集有腳都識傳波，今集passing 7x幾已經麻麻咁

聽講ea發現有玩家濫用一個coin farming glitch，係度不斷chok coin，喺未諗到solution之前，都唔會開返個market

屌....咁真係有排搞.....
冇MARKET o既UT悶撚到仆街....

Market 的重要性

停到呀 如果你用dembele黎比 就一定勁咗

我入佢果時跟左catalyst

賣咗啲人仲未入
隊波得幾友

UT無Market ＝ single + online play

陰公

做緊sbc先黎停

執雞除左直射都唔多會入

開未呀屌

冇market翻工冇左目標

CDM個穿過後衛指令係咩意思 ？用開進攻時留後

有睇開波應該明ga wor 逗後防中

屌你依家得啲銀卡用下，有成皮coin係到擺

用Promes 空哂6碼wf執雞

射出界 但個箭咀係岩方向

萊斯正前好用啲定華拿
想用kai仔打攻中

打到似三中堅咁

個個等個transfer market 等到上哂毒癮咁
利申 發緊癮

你當唔掃蕩 佛系防守

進攻留後 已經逗後攞波分波
再後？落中堅攞？

唔知你咩打法啦 我中意玩下峨眉月位健康射既
加上havertz 有健康射既技 幾好用
同埋havertz 我用落好靈活，雖然身位差啲
但啲one touch 走位比波既位置同時機都幾準

Fekir其實好用啊
傳波好, 射波勁, 又靈活得黎有少少strength得到下位
當然最大缺點係得3腳, 要就左腳私家q

試下delaney +zakaria 應該幾好

好等market 開試下先

joao一出就用返joao

我岩岩開機

DR抽左wtisel
所以用緊witsel delaney IF havertz

上集慢撚到

我試過zakaria 都唔錯 但覺得78佢跌所以放左先

我用james係禁區等食

咁就得

好彩淨係賣咗一隻st
唔係今晩無波踼，垃圾ea

今集西甲要用

是真的, 用開fekir, 轉用joao felix
硬係覺得傳波冇咁好, 成日俾唔到位

今集西甲多番好多勁人啦....

英超rw最勁係salah?

放左啦，而家用 gueye + sanson

諗緊用aouar換sanson好唔好

用緊witsel ifDelaney Kai仔 鐵三角好好玩
不過paco唔撚掂
諗緊reus正前好無

杜林啦

有食評?

屌 今季玩德甲 西甲先勁返 上集西甲孤兒仔咁